有咩方法杜絕五毛

其實係咪無方法

唔比用sms都阻到啲既

仲有班私怨撚其實都好煩，令到討論話題單一化

唔比用簡體字

依樣真係好難擋

係 原地踏步不斷講同一個話題chur撚住晒搞到成個forum污煙瘴氣